坂道46系囡囡貼圖區（75）この胸の熱い想いに 言葉が溢れ出すんだ

樓主棄七

無推過

樓主棄雞

咁多雞 開全名喇

田雞

Lm

呢個棄咗十世

又關你事

天生青又支持新既好女仔

貼下啫

好彩唔係貼西7

想知請講

呢啲野好猛
一貼就出事

太陽就快落山 講野小心啲

雨上がりの虹も 凛と咲いた花も 色づき溢れ出す

茜色の空 仰ぐ君に あの日 恋に落ちた

瞬間のドラマチック

フィルムの中の1コマも 消えないよ 心に刻むから

君だよ 君なんだよ 教えてくれた

暗闇も光るなら 星空になる

悲しみを笑顔に もう隠さないで

煌めくどんな星も 君を照らすから

MK歌 皮已負

我正皮咗你 你竟然負皮返

下次正皮番

咁Why貼佢

少女風

乃木坂46 『トキトキメキメキ』

ゆぅかに会いたい

上次乃黎香港個陣係中環撞到飛鳥同啲staff

佢去食嗰間阿根廷菜好似好撚正🤤

Yeah又有節目了

4/22『らじらー！サンデー欅坂46SP』に石森虹花･守屋茜出演決定！｢茜にビシっと叱ってもらおう！｣｢虹花、マジか!劇場｣などを放送

幾時同我去食🤤😘

你話事啦😘

コンフィと戯れる菅井様、夕食前のひととき🍽️

みなさま”けやかけ”待機中でしょうか？🐴

#菅井友香 #写真集 #パリ #欅坂46

欅坂46菅井友香、恥じらいながらも堂々と…パリで美肌魅せ

りさ咁易就心動

雞雞鍾意MK仔

今集睇到打冷震

邊個會知耳仔後面有ホクロ

真

禾さ唱歌Q到

幾時到你唱比雞雞

搶夠鏡頭未 唔想見到你呀

下星期好正
又諗起2場live

又有香茜

淨係唱比禾沙聽

香茜

茜︰好似人地林宥嘉咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒白麻去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你嘅智慧係戇居吖嘛！
咁你咪要去抬起其他人囉，
鍾意去轉推爛面織同肉體織囉！

守︰邊個係我女朋友？我轉推？我留意下咋！

茜︰留意下？留意下你使對人咁好個可？

守︰對邊個好呀而家我呀？

茜︰你對邊個好？你對美月唔好咩？

守︰對美月仲好？

茜︰成街人都睇死你遲早推佢，仲All In去佢個握添呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

守︰係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

茜︰我真係恭喜你呀，留意埋今泉個咁蠢嘅西．．．西女人！
恭喜你快撚Ｄ推埋佢添呀！

守︰我無諗住要推佢喎！

茜︰你無諗住推佢你買佢個Message嚟把撚呀？

守︰咁啱啱出嚟嗰陣．．．咁又多圖．．．

アニバーサリーライブレポート錄咗朝スカート最正個句
土田去初日定唔知中間個日 澤部去千秋楽

又屈

世界にはあかねんしかいない

大喊包

愛你

要收藏今集 好多鏡頭

大家好
新飯lm

我香茜

圧巻鳥肌が立った

鳥肌立った

我係尾關

唔識毒撚野 響ひびき咩嚟

響 〜小説家になる方法〜

類似あさひなぐ咁漫畫轉真人化？

18年秋公開
上年あさひなぐ又係
逼禾睇

Yes
漫畫轉真人加上月川翔監督應該唔差

漫畫版

你幾時推埋姐

白石麻衣係我人生中見過最完美嘅女人

塊面有d爛

友香係世上第二完美女人

由毒女進化最終體又係夜神平

唔係ga可以好q

一陣間就夜神上身 好痴線

唔係都唔會搵佢拍啦
不過套漫畫真係幾好睇

原著攞過輕小說大賞 係幾高質
不過依啲細成本又搵idol拍通常都hea完就算

搵得北川景子應該唔會太hea掛
個導演又拍完胰臟

垃圾

肥到

She misses you

會握下 推就不了

一張都唔中仲慘呀

【追加販売決定！！】forTUNE music限定 相楽伊織 20thシングル「シンクロ二シティ」発売記念 個別握手会参加券付き通常盤

一定要出DVD呀

QQ

對Sony唔會有期望

🤗

新人lm

我條女關你兩個咩事

又關你咩事

WHY YUUKA SO QQ

Agger

WHY AKANEN SO QQ

你個隻KA係到

惡到

關佢撚事 佢慢慢欣賞好女仔算啦

🤤🤤🤤🤤🤤

呢要ANAN圖嚟?

QQQ

Nonno嚟

僕は信じてる。世界には愛しかないんだ。

只許州官加推不準百姓欣賞

幾時做ノンノモデル

我一隻手數得哂
你唔知咩品種有十幾對手

要减咗肥先

之前咪數咗得四個囉
又屈

りさねん

Q到

你平時唔係話"肥嘟嘟好QQ"咩

Q還Q
但做model嘅話真係肥咗啲啲
我同茜茜減肥了

市場唔覺

我鍾意肥啫 咁要做model嘅話邊有得肥呀

btw🤤🤤🤤🤤🤤

☆16日（月）欅坂46菅井友香＆佐藤詩織22時～生登場「欅坂46二周年記念！勝手に欅坂メンバーイメージ調査」
☆17日（火）欅坂46織田奈那＆守屋茜生登場「もてポリス欅坂署」
☆18日（水）乃木坂46大園桃子＆山下美月生登場「理想の青春シチュエーション」 #reco1134 #乃木坂46 #欅坂46 レコメン！

能條出事對乃團有咩影響？

Ｑ呀

uccu

wfc

what

新飯lm
推京狗老婆

泥膠?

京狗=京子🤔

究竟現場睇嘅感覺係點

連載 #ななせるふ の取材中。七瀬画伯のレアな「どいやさん」制作風景をキャッチ🎨

5月9日発売 #わたしのこと にはノンノで描き下ろしてきたどいやさんイラストが約2年半分・計46点収録されます☺︎

#西野七瀬1stフォトブック
#彼女とお絵描きしてるなうに使っていいよ

からの「できたー☺︎」の図！

どいやさんをコレクションしたい方も、ご予約はこちらから💁‍♀️

#西野七瀬1stフォトブック
#わたしのこと
#どいやさんイラスト46点収録
#世界一スウェットが似合うね

繞梁N日

どいやさん=睪丸

真心幾型順便CUT埋

好型
唔想再滯港了

握手狗收聲啦

如果齊人就好

大話肥西狗寶

阪口豬西同伊藤你你杏都好樣衰

回不去了

おやすみ

轉青復活

唔記得左留名

お帰り

留名

睡茜

2018.04.13 欅坂46 こちら有楽町星空放送局 【長濱ねる･守屋茜】【こち星】

嘔

欅坂46織田奈那、ショートフィルム初主演作で快挙「自分のことじゃないみたい」

關不關你事

西隧

咁幫你燒咗佢

Ungunable

幾時有40之後熟肉
套野真係好好笑

あっしんのG

茜寶QQ

本日4月17日(火)22:45頃から文化放送「レコメン！」生放送に織田奈那と守屋茜が出演致します🍊💄
ぜひお聴きください☺️
#欅坂46
#レコメン
#reco1134

この後10:45ごろ～欅坂46織田奈那ちゃん、守屋茜ちゃん生放送に登場！「モテポリス！欅坂署一斉摘発SP」モテ入れてきている人を一斉摘発！スマホでも聴けます→ #reco1134 #欅坂46 文化放送レコメン！

想問下關刀部果套戲好唔好睇

唔好睇

話阪口豬西同伊藤JIGSAW靚嗰啲人是咪用屎眼睇嘢

阪口我要

要不是禾泥先唔買

理理杏唔笑果時係幾好睇

阪口豬西真係臭西嚟

你玩開屎 我唔怪你

2周年ライブ裏話！関係者挨拶前に菅井友香がメンバーにとんでもない事を言っていた事をネタバラシされオテンキのりさん気が動転【レコメン！】

好似樣

Both神喎

人地性取向正常

盲嘅都睇idol

both你神七?

你左我右囉咁

support ching

呢個分如果打ぺー已經碌咗落山

其實想睇吓ここにない足跡 幾鐘意首歌

夏巡唱過

Ho QQ

今日もレコメン！お聴き下さってありがとうございました
今日のゲストは欅坂46守屋茜ちゃん織田奈那ちゃん(⌒▽⌒)
モテポリス&モテ入れ犯でパシャリ♡
スゴく楽しかったです
またお待ちしてます！
#reco1134

おめでとう

我玩開你d女s

我唔推賓賓同牛屎

肥撚到

同雞雞一樣肥到認唔到

日奈不了

邊個既錯

我錯

雞雞又關你事

我講久保姐
雞雞俾番你

介紹返 我女朋友

同日奈比 土生靚咗好多

一個男人 一個醜

土生條女留名

仲以為會識郁嘅添

放過我啦屌

屌你老母又要抽

點跟

冇轉過其他隊打 原來咁多人

牙平甘低既…

我知道屎忽鬼是深愛平狗的

りさ9500點打

上次應該好多推ぺー既過咗隔離打

禾條女最低 可以獨佔

焗住啦 依家40先得兩張

要入頭五十先有五星真係痴撚線
已經放工係咁打都差啲碌落山

算少啦

諗緊85%點打千3萬分返嚟

好似愈來愈多人棄game

おもてなし会
213,849
↓
欅カフェ
110,415

越改越垃圾 越嚟越呃錢
無咗一半人玩 自己倒自己米

將金卡係咪冇得用普通章限界突破

係 屌佢老母 要用呢個

用一個加一?

課金已經貴
event又越改越閪
以前啲event過關一張五星一張四星 points又係 甚至兩張

係

唔差在改埋金咪金技書啦

你慌佢唔會呀

欅=MK IDOL

9成mk 1成毒撚
禾係個一成

你米八MK

有咩5會

靚到

要點先拎到

肥版>瘦版

買買買

真係on9到一個點

続いて5月9日発売 #わたしのこと から水着カットを先行公開！オトナナセにドキ💘

照れ顔、無邪気な笑顔…魅力あふれすぎな表情たっぷりのプールサイドでの写真の数々、発売をお楽しみに！

ご予約はこちら🍹

#西野七瀬1stフォトブック

VANS

課金比臭閪game

買黎做research

咩research

不良蛙

買黎教佢條女點著
我 立即 屌你老母

棄驚保平安

=.=????????
京青係咪有咩誤會

ケヤキセチャレンジ

以前買落果啲又唔計
食屎啦

FIVE CARDSは3専属モデル1サイコ1合法ロリのスリーカード

なんでこんなに可愛いの

WAKARANAI

校長「でも今でも伸びてる感覚はある？」

平手「伸びてます」

校長「足痛いときあるか？」

平手「あります！腰痛いし」

慘了

咁你又買幾多本呀

欅坂46 佐藤詩織さんメッセージ

讓咗個靚仔2次

無波雞

雞蟲

屌你老母出嚟隻揪

一本 我都唔識乃木坂
純粹學術研究

冇人想睇佢D相

Baby, you got lucky cause you're rocking with the best
And I'm greedy
'Cause I'm so greedy
'Cause I'm so

I ain't talking money, I'm just physically obsessed
And I'm greedy
'Cause I'm so greedy
'Cause I'm so greedy, ooh

You know that I'm greedy for love
You know that I'm greedy for love
'Cause I'm so greedy, ooh

You know that I'm greedy for love
You know that I'm greedy for love
'Cause I'm so

又關

陣間就丟落垃圾桶

等睇相

我見你重Keep緊殘客套痔田

唔好扔茜寶啊

このあと23時頃～ 文化放送「レコメン！」ゲストコーナーに大園桃子と山下美月が出演します！
皆さま、ぜひお聴きください！

山下美月ちゃん、大園桃子ちゃんの理想の青春シチュエーションは！？現在、生放送に出演中！スマホでも聴けます→ #reco1134 #乃木坂46 文化放送オテンキのりのレコメン！

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』

お題はまなったんから出題された【ズッキュン】

堀未央奈、大園桃子、山下美月とオテンキのりさんがシンクロ！
引き続き、レコメン！聴いてねー！

#シンクロ坂
#まなったんとシンクロ
#みおなとシンクロ
#ももことシンクロ
#美月とシンクロ

「レコメン！」出演 織田奈那×守屋茜オフショット公開！守屋茜は4/22放送 NHKラジオ第1「らじらー！サンデー」にも出演予定

個FRD又話要 唔丟得

認錯人

禾愛茜寶喎

塊臉好似瘦返

平寶LEAD住聽眾

掉

佢係唔係拍完戲會出返黎啦

無人想睇佢

想問下禾醉愛嘅平b是唔是復活了

關

我知關屎忽鬼事

早

大人デート

【更新】乃木坂46版 ミュージカル「美少女戦士セーラームーン」
セーラー5戦士のソロビジュアル公開！出演者より意気込みコメント到着！

＜ソロビジュアル公開①＞まずはセーラームーン／月野うさぎをご紹介！山下美月さんと井上小百合さんです！

欅坂46・菅井友香＆土生瑞穂が5Gを体験「未来が楽しみ」

禾七

收到wind迷平屎忽鬼半日就洗咗3萬羊

佢張相我都見唔到

你想睇佢咩相呀
ドコモ個張渋谷有喎

出咗成田未

成田行去東京駛唔駛2日？
BTW MK京夏入谷

#わたしのこと モロッコロケ中、太陽の下でランチ🌞

この庭で暮らす2匹のワンコ（超人懐こい🐕／写真を撮ろうと近づくとスッと立ち去るクールな🐕）を眺めながら「2匹ってどんな関係性なんだろ？」と思いを馳せつつもぐもぐ。

#西野七瀬1stフォトブック
#もぐせまる
#おかわりしたよ

ランチ後、庭にあった麦わら帽子で遊ぶなぁちゃん。 彼女感にキュン💘

#ラフ最強 #無邪気最強
#昨日のオトナナセとのギャップたるや
#この振り幅が西野七瀬
#西野七瀬1stフォトブック
#わたしのこと

ご予約はこちら💁‍♀️

欅坂46・菅井友香＆土生瑞穂、5G体験に大興奮 かわいいダンスも披露 ドコモ未来体験空間『PLAY 5G 明日をあそべ』オープニングセレモニー

欅坂46菅井友香＆土生瑞穂、次世代技術を体験 「将来が楽しみに」 ドコモ「PLAY 5G 明日をあそべ」オープニングイベント1

30cm

要申請咗會員先買到

yes

30cm當Figure咁擺

仲要有マネパ先得

『欅のキセキ』 欅坂46メンバーによるケヤキセチャレンジ①本編（今泉佑唯さん、小林由依さん）

明日20日から発売のAKB新聞４月号の表紙からは「欅坂46新聞」です！欅坂46がグループ単体で表紙を飾るのは初。「ガラスを割れ！」の今泉佑唯さん、小林由依さん！
紙面では２周年アニバーサリーライブを大特集です。
けやき坂46冠番組記事、乃木坂46生駒里奈さん最後のＭＶ特集も。ご注目ください！

３２０円好抵買=.=

仲要コンビニ有得買

報紙不了

mk

叫桐生一馬幫你搵返

弱智兒童

我咪桐生

仲話唔係MK

😐
😚

【欅坂46 織田奈那･守屋茜】 2018.04.17 レコメン！

見到佐藤詩忍唔到手掛

明日20日発売の"non-no 6月号"
西野七瀬さんと一緒に表紙をやらさせていただきました

私が専属モデルとして誌面に出させていただいてから
丁度一年の号に、表紙をやらせていただけるとは思ってもいなかったので
とっても嬉しいです!☺️

是非沢山の方に見ていただきたいです!
よろしくお願いします🙇‍♀️

開到聲更加要買了

本日4月20日(金)発売の「ノンノ」6月号に渡邉理佐が初の表紙モデルとして、乃木坂46・西野七瀬さんと登場しています🧡💚
是非チェックしてみてください😉
#欅坂46
#ノンノ
#nonno

チェックします

わたなべという苗字の強さ

みり愛 みほ就不了

渡辺直美

你竟然唔講梨加
原來直美先係你真愛

咁都有得屈

みるきー

歌舞妓町有乜睇

……

冇架

有冇奶到

高過我==

即係想奶
BTW 今次無平寶握喎

橙

唉屌佢老尾

無個得

我知道

守屋茜真係好好好好好好好好好好好好可愛啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！

唔好再搞禾條女

認錯阿葵？

天生青加推直美

我無試過step 1/2個確定位出五星

吓？

step 1 中影山
step 2 中サイコ

吓乜

みるきーvery得la diu

路路膠膠沙沙美若天仙喎

利申唔推

路路膠膠沙沙麻友美若天仙喎

利申只推禾膠

連推都唔敢認

美如畫

I'm 7jai

嘻

牙守：気になるのメンバーだけ

●第1レーン: 今泉佑唯
●第2レーン: 小林由依
●第3レーン: 菅井友香
●第4レーン: 長濱ねる
●第5レーン: 渡辺梨加
●第6レーン: 渡邉理佐
●第7レーン: 石森虹花・小池美波
●第8レーン: 上村莉菜・守屋茜
●第9レーン: 尾関梨香・佐藤詩織
●第10レーン: 織田奈那・鈴本美愉
●第11レーン: 齋藤冬優花・土生瑞穂
●第12レーン: 長沢菜々香・米谷奈々未
●第13レーン: 井口眞緒・小坂菜緒
●第14レーン: 潮紗理菜・濱岸ひより
●第15レーン: 柿崎芽実・渡邉美穂
●第16レーン: 影山優佳・金村美玖
●第17レーン: 加藤史帆・宮田愛萌
●第18レーン: 齊藤京子・松田好花
●第19レーン: 佐々木久美・佐々木美玲
●第20レーン: 高瀬愛奈・富田鈴花
●第21レーン: 高本彩花・丹生明里
●第22レーン: 東村芽依・河田陽菜

終於唔洗握平假

そうだ😤

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』
毎日、日替わりで出題されるお題にいろんなメンバーがシンクロしていきます！

今日のシンクロメンバーは衛藤美彩！

#シンクロ坂
#シンクロニシティ
#美彩先輩とシンクロ

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』

本日のお題は美彩先輩から出題された【O】

久保史緒里、山下美月がシンクロ！

#シンクロ坂
#シンクロニシティ
#美彩先輩とシンクロ
#くぼしたとシンクロ

セブンネット限定 #西野七瀬 ポストカード付き！『 #blt graph.vol.30 』予約受付開始！
COVER GIRLは #乃木坂46 #西野七瀬 ！卒業直前 #生駒里奈 も登場！

西野七瀬ポストカード Aタイプ付
西野七瀬ポストカード Bタイプ付

#本を買って生茶が1本無料

廁到癲

牙守你咁樣禾巧難幫你=.=

貼畀你哋㗎喎= ="

雞

幾時貼埋48比我

冇推佢地既可以負皮呀廁

Her

テレビ朝日
「プーシキン展開幕スペシャル 水谷豊の絶品名画探訪」
水谷豊がフランス名画フルコースの旅へ御招待！風景画の世界を楽しむ旅人 水谷豊、そして水谷からの依頼で、フレンチの巨匠が名画のエッセンスを一皿に込める！

放送日時：
テレビ朝日：
2018年4月21日（土）10:30～11:00（関東地区）
出演：
水谷 豊

佐藤詩織（欅坂46）
吉野 建（タテルヨシノ）
三浦 篤（東京大学教授/本展学術協力）
大橋菜都子（東京都美術館 学芸員）

伯母都係雞?

神ID

我老母森保圓

屌你老母返嚟香港同我隻揪

真？

成班小圈子

BTW 好多人Moon Post
巧京京

可愛到暈咗

為何你貼那麽可愛的她

唔貼可愛嗰d 唔通貼唔可愛嗰d咩

太美了

但係佢可愛到我瞓唔著

ピカネン可愛い過ぎる

【欅坂46 長濱ねる･守屋茜】 こちら有楽町星空放送局 2018年04月20日 『長崎出身・長濱ねる先生の長崎弁講座！』【こち星】

天生你到未牙

この後、10:30〜テレビ朝日「プーシキン展開幕スペシャル 水谷豊の絶品名画探訪」に佐藤詩織が出演します🖼
ぜひご覧ください🎨
#欅坂46

去啱hall未

你又知

點解呢個世上有咁可愛嘅女孩子

本日4月20日(金)発売の「FLASHスペシャル グラビアBEST」2018年GW号に守屋茜と佐々木美玲の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています📷
ぜひチェックしてみてください🌷
#欅坂46
#けやき坂46
#FLASHスペシャル

平假ツアー狗都唔睇

賞畫為名 食嘢為實

【欅坂46】佐藤詩織 20180421【プーシキン展開幕スペシャル】

緊係想多啲人睇

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』
毎日、日替わりで出題されるお題にいろんなメンバーがシンクロしていきます！
今日のシンクロメンバーは山下美月！
公式Youtubeではシンクロニシティの特典映像予告編が公開されています！

#シンクロ坂
#美月とシンクロ

個個都知的

僕「ねーねー、あかねん
なんで僕モテないのかな〜」

茜「うーん、彼女いるからじゃないの？」

僕「いないよ」

茜「目の前にいるじゃん」

Ungunable

好正啊

笑到碌地系列

笑什麼

jm9

好可愛啊

好Q

西野七瀬＆渡邉理佐 Tシャツとパーカをミニボトムでヘルシーに着こなし！【毎日コーデ】

西野七瀬は肩見せスウェットでこなれフェミニン【毎日コーデ】

西野七瀬の花柄ワンピが可憐すぎる♡ 最旬コーデ３選！

れ･ず「パフパフ〜♪」

れ「パフ、パフ？」

ず「パフパフ〜💕」

れ「ずーみんの胸でパフパフ！」

ず「やだ笑」

剥がし「お時間でーす…やっぱり大きいですよね（ﾎﾞｿｯ）」

れ「わかってますね笑」

おい お前は変態だそう？

禾白近排笑得開心左

有我嘛

攞課金d錢去握未

不了

我就唔再課呢隻垃圾game既
課埋課埋 夠飛2轉喇就

上面好正

真 屌 我已經返唔到轉頭

握咗幾多個

呢啲係油皇啦

順序
友香-》史帆·宮田愛萌-〉齋藤冬優花·土生-》まとめ25張愛人
握唔到茜茜 今日同小號一隊 跟唔到
排友香都兩粒鐘

其實都係一萬蚊港紙
唔貴但唔識日文幾有錢都無用

唔係喎 比葬神巴fake咗
一萬蚊先200張

當佢全部都只收卷 55x1113 都60k wor

都話做acct都計錯數

佢地條隊差唔多まとめ
見少人排咪握下 兩個啲對應都好好
本身想握埋尾関同しーちゃん 但發覺條隊變短個陣已經まとめ緊

一張唔係即推咩

禾関

其實又無想像中咁差 都講到兩三句望得清個樣
咁岩我排嘅member都好好 唔肯放手

同埋1112張係37分鐘
佢話一張有2秒

あっ、そう言えば理佐と握手すんの忘れた

掛住講唔記得握手

講3分鐘野都難
點講30

比佢坐低慢慢吹
反正下次條友應該都黎唔到架喇

同朋友傾計咁咋嘛
而且佢係日本人 用番自己語言有幾難

同朋友傾計

如果個個係泥膠成30分鐘
佢會講到啲咩

除咗呢樣我諗唔到佢地點解可以咁自然講半粒鐘

泥膠握手同鏡頭前兩個人嚟的
利申 無握過

大把野講

真
利申唔過電

可能條友講足自己野講3x分鐘

天生青有冇屎煩レポ

除左鬧交同買野 好少同女仔傾>30分鐘

如果真係握37分鐘會唔會太唔自然

識玩一定係握著手對望30分鐘

福山

泥膠好多嗲，我摸左2秒放手轉頭走佢仲係甘講

見到我個樣已經嚇走人啦

迷平屎忽鬼握邊個

1 友香

戴口罩握

staff應該都腳震

友香最正無得頂
真人吊打泥腸btw泥腸都好正

一字記之曰：塩
可能唔夠靚仔 其他member聽到我係香港黎都好好反應 唯獨係佢得個望字 嘢都無講句
我配佢唔起

有機會要握下志田
好好反應的

食塩大

雞雞連docomo msg條片都勁塩

個幾段片一係就塩一係就棒讀

呢啲女要教訓下 睇idol就不了

我鍾意西面

冇得你屌架

屎忽鬼應該係抖m嚟
下單如果佢出返嚟握 你一定要試下

唔怪得扮反平

扮夠出家人未

咁用咩身份好

可以試下扮單推

自己飾演自己

多謝會員守屋茜提供笑話

唔使早啲瞓咩

比守青搞笑到瞓唔到

握唔到牙茜隻肥豬手

咁多人排一條隊應該耐過個握排幾部
你飛過去為全握真係辛苦哂

初體驗黎講我幾滿意
已經比我想像中長 同埋握唔到牙茜之外都握哂推嘅
我又未睇過live 收貨了
下次大佢老母100張再個握

咁會唔會抽埋個握

今日就係個握喇
連住點會唔抽

因為我本身連全握都無諗過去

茜茜好好玩的

咁咪蝕咗日囉

抽中先講嘢

肥豬手🤤🤤🤤🤤🤤

Btw握茜茜嘅話抽個握仲好啦

仲以為你會握美玖

想握多啲要抽名古屋 京都場

點解呢個世上有咁好嘅女仔

守屋茜 1部 レポ

俺「おはよー」
守「おはよー」
俺「体調悪そう…無理しないでね」
守「うん、絶対休まないから☺️」
俺「目がとろーんってしてる」
守「もうね…寒気が…」
俺（苦笑い）

守屋さん、喉の調子も良くないし、体調も悪そうでした。
でも欠席しないで頑張るそうです。

#欅坂46 #個握

唔似某人咁易射波

剩係睇reply都估到係邊個寫

好貴

有真真偶像野村

意大利

欅坂46個別握手会
守屋茜 2部 2枚
茜:*私のネームタッグを見てて* ケイシー。☺️
私: あかねんの写真集を決定しったらどんなロケがいい？
茜: ええ。。イタリア！☺️
私: イタリア？ どんなテーマがいい？
茜:なんでもいい！😊

じゃあ。。。あかねんの写真集イタリアでお願いします！

雞蛋仔

茜青係咪有去架？成日扮無去

一定係咁啦

Yes 見過佢了
米8型男嚟

想識

踩高蹺可能有米8嘅

好想握茜青手

係邊個嚟

（唔似某人咁易射波）

我講呢句姐

me too
其實係咁狙擊唔攰架咩

平手射完未牙屌

報應

不過好彩揸左友香，我宜家已經係香b既人

Ru b呢

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』

本日のお題は生駒ちゃんから出題された【マネキンポーズ】

西野七瀬がシンクロ！

#シンクロ坂
#生駒ちゃんとシンクロ
#なーちゃんとシンクロ

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』

本日のお題は生駒ちゃんから出題された【マネキンポーズ】

衛藤美彩がシンクロ！

#シンクロ坂
#生駒ちゃんとシンクロ
#美彩先輩とシンクロ

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』

本日のお題は生駒ちゃんから出題された【マネキンポーズ】

山下美月がシンクロ！

#シンクロ坂
#生駒ちゃんとシンクロ
#美月とシンクロ

今夜のらじらー！サンデーに出演する欅坂46の石森虹花さんと守屋茜さんへの質問・応援メッセージはこちらから送ってください！
らじらー！はNHKラジオ第1で、夜8時5分から生放送です！
… #欅坂46 #石森虹花 #守屋茜 #nhkらじらー

牙守=.=

比錢去黑mb係咩心態

求翻譯

無事で良かった

本日4月22日(日)20:05〜NHKラジオ第1「らじらー！サンデー 」に石森虹花と守屋茜が生出演‼️
ぜひお聴きください👂🏻
#欅坂46
#nhkらじらー

可愛いねん

今日は、欅坂46スペシャル！欅坂46、石森虹花さんと守屋茜さんもスタンバイ完了です！#欅坂46 #石森虹花 #守屋茜 #nhkらじらー

如果係雞雞俾人咁黑呢

佢出返嚟握再作討論

雞蛋裡挑骨頭

守屋茜真係好可愛啊~

仲要排咁耐

可愛到

今夜は企画プレゼン大会！

キャプテンと副キャプテンにコメントをもらいました！

お楽しみに！！

#欅って書けない
#けやかけ
#欅坂46

お題：男はお金？顔？性格？
石森「全部備わってたらすごい。キラキラして見えそう」
守屋「付き合うなら私は顔」
石森「性格」#欅坂46 #石森虹花 #守屋茜 #nhkらじらー

無機了

可愛く言いやがれっ！！対決、勝者は･･･
守屋茜さんです！！
やはり、セコンドの差か･･･ #欅坂46 #石森虹花 #守屋茜 #nhkらじらー

【特番のお知らせ！】4月30日（月）ラジオ第1、午前10時5分～「関根勤のアスリート勝負SONG」を放送します！アスリートが戦いに挑む時に聞く勝負曲を特集！
MCは関根勤さんと、欅坂46・守屋茜さんです！ … #欅坂46 #守屋茜 #nhkらじらー

NHKネットラジオのキャラクター、らじるくんの帽子を被った石森さんと守屋さん！
らじらー！はらじる★らじるで聞けますよ～
#欅坂46 #石森虹花 #守屋茜 #nhkらじらー

守屋「付き合うなら顔、結婚するなら経済力。」

努力儲錢了

まいやん係女神中嘅女神
まいやん嘅威力係去到屈機嘅level
まいやん喺現實生活中，都係自己煮下飯同整下甜品
唔係好似d臭西港女原包公仔麵掉入爐波爐叮咁
まいやん真人成日引人笑，好鍾意氹人開心嗰d
まいやん係只有喺實驗室先創造到咁wifable嘅女
所以まいやん嘅出現簡直係一個奇蹟

2018.04.22 らじらー！ 【欅坂46 守屋茜･石森虹花】

🎉長沢菜々香生日快樂🎉

食食食

呢張好搞笑

希望有得出宮城外景啦

乃木坂46衛藤美彩・伊藤純奈・久保史緒里、素肌透ける黒ドレスで色気漂う

乃木坂46最強の“彼女感”西野七瀬と早朝デート

對得住茜茜咩

乃木坂４６最強の“彼女感”を持つ西野七瀬が「早朝デート」グラビアで恥ずかしかったこと

貼吓啫, 有咩對唔住= ="?

@ck青

想唔想睇好可愛嘅茜寶

想

Nana

唔見咗最可愛嗰兩幅

係咪因為太可愛所以唔俾得人睇

ABCDEF NANASE HIJKLMNOPQRSTUVWXYZ

出嚟隻揪

涉

少個艹姐

笑撚到我碌地

茜寶係我生命中不可或缺㗎

都唔知佢do what

唔明點解唔握

佢鐘意睇人握

屌你加埋個 仲以為係呀tom

你都成日用 喎

入嚟圖區咪可以瘋狂貼囉

有推既我先

一枚
す：アニラ行きました
茜：ありがとう
す：せかあいがすごくて感動しました
茜：ありがとうまた来てね(左目ウインク)
す：はい！お大事に！

二枚
す：また来ました！
茜：ありがとう
す：ＴＧＣすごいかっこよかったです
茜：ありがとう
す：ばいばい
茜：(ちょっと驚いて)ばいばい

ありがとう連発

体調不良啊嘛

守屋茜 3部 レポ

俺「今日ラストー」
「さっきお昼にテールスープ飲んだんだけど、守屋さんに飲ませてあげたかった」
守「ずるいー」
俺「早く体調治してね、お大事に」👋
守「ありがとう」😔👋

守屋さん本当に死にそうだったんだけど、これ4部大丈夫なのか…？

欅坂公式女朋友

《ついに登場！》
来週30日のスカッとジャパンに
#欅坂46 から #小林由依 が登場します！
出演するのはもちろん「胸キュンスカッと」！
テニス部の王子様との恋のお話です！
お見逃しなく！

#フジテレビ #スカッとジャパン #ゆいぽん

你條女

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』

本日のお題は桃子から出題された【I】

久保史緒里と山下美月がシンクロ！

#シンクロ坂
#桃子とシンクロ
#久保ちゃんとシンクロ
#美月とシンクロ

我的

典型戀愛game女主角

仲正過game入面嗰啲

連出家人也心動

我=騎劫游戲故事既第三者

【情報解禁】
4/30(月)20時〜
フジテレビ｢スカッとジャパン｣
胸キュンスカッとに出演します❗️

胸キュンスカッととテニス関係のお仕事がしたいっていう２つの念願が叶ってホントに嬉しいです( ´:ω:` )💕
ぜひ見てください！！

#奈良怜那 #小林由依 #上村歩未
#NonSugar #欅坂46
#スカッとジャパン

来週4月30日(月)19:57〜フジテレビ「痛快TV スカッとジャパン」の『胸キュンスカッと』に小林由依が出演いたします💘
お見逃しなく📺
#欅坂46
#スカッとジャパン

公式賓賓

其實人手負足皮足成年 你唔悶嫁咩

佢同由依做對手戲

来週4/30(月)19:57〜オンエア「痛快TVスカッとジャパン」に出演させて頂きます❗️
田川、初スカッとでした😊
お楽しみにしていてください🎾
スタッフより

No sir no sir

Yes mom , yes mom
No sir, no sir

Both

貨貨竟然識呢句

唔準菲傭同我老公講野，有犯法咩？

做咩撚嘢。。

暴走真

＝＝？

得唔到既野就去破壞

關唔關我事。。。

肯重拾初心未

一直推白石麻衣

妄カメの新しい推し面は #小坂菜緒

新学期となりの席になった男性をドキドキさせる一言

#けやき坂46

#KEYABINGO

2018-04-24 我愛白石麻衣与田祐希

牙林呢

圖區賓賓

禾工人

呢到啲人真係好嘔心

今次撐天生青

衛藤???

我唔嘔心的

想知牙貨依家咩心情

好過拎黎J果啲撚樣

欅坂46に文春砲！中吊りに『紅白昏倒メンバー熱愛スクープ撮』の文字が！！！

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』
日替わりで出題されるお題にいろんなメンバーがシンクロしていきます！

今日のシンクロメンバーは西野七瀬！

乃木坂46 20枚目シングル『シンクロニシティ』いよいよ明日発売です！

#シンクロ坂
#シンクロニシティ
#なーちゃんとシンクロ

？？？👩🏾？？？

係咪呢張
隔離po偷過嚟

喊緊

乃仲有個幾時爆

好似5月1x號

咁咪仲好 反正佢都唔想對住班毒撚
對佢好 對我好

好似唔知堀定高山

一定係假嘅

non-occupiable既女仔我一眼就睇出

快啲3點

老婆大人&女朋友

2周年ライブの最終日の翌日、志田は一般男性とともに新潟の有名公園で夜桜を見物。同グループの人気メンバー・長濱ねる（19）も一緒だった。

志田と男性は互いの実家を行き来するなどし、志田が男性宅に泊まることもあった。

小誌の取材に男性はこう話した。

「付き合ってないっす。中学の同級生で、ずっと仲の良い友だち。恋愛感情を持ったこともないし。欅に入ってからずっと悩んでいて、体調も壊しているから今日はみんなで励ます会をしただけですよ」

詳しくは4月25日（水）発売の「週刊文春」で報じる。また「週刊文春デジタル」では、彼女たちの現地での様子などをおさめた関連動画を同日朝5時より公開する。

復活了

其實佢平時做sol都好正常
似番過jk

無得怪既中學拍落既拖

咁neru係咪仲

「付き合ってないっす。中学の同級生で、ずっと仲の良い友だち。恋愛感情を持ったこともないし。」

朋友以上戀人未滿

兵

勞資關係

可以玩返

よね ショールーム都無埋

話撚咗愛雞係垃圾架啦
佢唔係抗拒男性 係抗拒毒撚姐

人地有得做著名Idol隻炮兵呀

成班葡萄撚妒忌我有個咁靚嘅老婆同女朋友

又話唔關你事

有喎

free的

播咗15分鐘就完咗

遲咗

依鋪真係能否雙飛人

點解ねる會係到？

話個朋友係飯neru

西野七瀬のロングワンピ×スウェットコーデがこなれてる！【毎日コーデ】

...咁講仲衰

有冇咁on9

做乜9

睇返文春篇野啦

咁要睇條message係幾時send

睇咗
11/4

之前撚屌又係咁

match

ぺーはコミュ障だから大丈夫

neru唔會係D咁既女仔囉

歐皇又降臨。。。

道連れ

對住毒撚同ヲタ嗰陣係囉

文春ho ball 一下清兩件毒瘤

業界良心

我都想學個mk仔拖哂兩件

柏木 松雞 大和里菜 痔田 瞓覺狗
幾時清埋まあや

真真好mean

茜青: 貼比你哋

有無人要

啱啊啱啊

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』

本日のお題はなーちゃんから出題された【C】

山下美月がシンクロ！

#シンクロ坂
#桃子とシンクロ
#美月とシンクロ

負皮以示反對 男人做得出就唔怕認

其實任你嗡

又串非洲土著

一生只愛守屋茜

Cut剩茜寶メッセージ再作討論

咁冇討論空間了

有茜寶我先訂其他mb咋

775?

訂咁耐有冇5次

今泉

Cut咗好耐喇

留石抽ぺー生日

有7次

今回も「梨加：ふふふ…。」で埋まるインタビューｗ 渡辺梨加･渡邉理佐出演「TGC 2018 S/S」ステージ裏インタビュー記事がモデルプレスに掲載

禾さ carry

通常運転

食べごろな唇で彼の心を掴む❤ ずーみんのひとりモテリップのつくり方

JM9...

バカみたい

jojo fashion

踢你個頭，即使もな拍拖又點?
醒吓啦先生，偶像難道唔係人呀？
偶像失格?算把啦，那怕偶像冇拍拖你都唔會追到偶像嘅
原來你嘅幻想未破滅架?唔好意思喎
如果真係真心相愛嘅倒不如一直默默支持佢地仲好過啦
Btw,もな唔好畢業呀(；д；)

即係咁 我相信都應該無咩人係so call「因為追唔到佢而因愛成恨」先恥笑佢
佢偶像失格都唔係第一日嘅事 亦都唔係因為佢拍拖先被咁多人插佢
喺握手會就面如死灰咁ありがとう連發（重未計佢握手會次次都射波）
喺樂屋就同Members玩到嘻嘻哈哈
上唔識寫ロケ嘈嘈閉淨係識啲反應睇到土田都黑晒面

拍拖？Who Fuckin' Cares?
而家講緊有重要有正經事唔去做 話晒都叫個團2周年
你體調不良而去唔到唔係問題
而家講緊你唔去係同地元DQN拍拖
我相信大家嬲嘅位係呢條死MK妹又要食住老欅個朵同資源
但係又射晒所有Event唔出席唔交貨囉
錢你就收咗 貨你又唔撚交
喂阿哥呀
你班港豬平時食個M記餐加大時 多得幾條薯條都嘈嘈閉啦
而家呢條女直頭收完你加大餐嘅錢但同你講賣晒所有嘢食呀
你咁樣唔叫又無Idol自覺 唔叫偶像失格 咁叫咩呀？

就算佳寶晚晚比人中出都好
希望大家可以繼續支持佢=]

佢未出呢件事之前呢度都無人會支持佢
最撚憎人呃偶像光環

真真咁認真

1 我好憎人唔尊重Idol呢個身份 = 呃Idol光環
2 一直都睇呢條女唔順眼

想問一下負皮嘅係咪貨貨

我負咗你

左上條仔件外套

咩外套嚟

邊位Ching 黎

泥膠

好MK

點解除咗我 其他推泥膠既人都咁mk

U最MK

有冇原片?

欅奇蹟日本game嚟架
一開就係我女神
真係好好J
佢會講野架同你～

佢好似好興奮...

屌
做咩放我上嚟

mk先可以咁有自信同從容不迫

要夠on9先會咁

笑夠禾未

條友好撚柒Wor。。

人地可能係mon po一份子 咁直接好傷人心架

型過我

可能係負皮組成員

簡單啲講即係人格低下囉

攪到係組tim啦
成日以為得一個人

屌又搞我條女

典型無腦mk妹

ching花式自爆

また帰ってきてくださいね

志田洗唔甩架啦 睇下營運點樣保牙RU

咪又係咩都唔講當冇事發生
naru而家紅到咁 咁少事應該唔大影響

可能條仔貪心想食neru 所以叫條女叫埋佢 結果自爆

幸福賓周
這些機會

射都射唔穿,jm9

枉生為人

講真得呢幾張相其實好小事
文春話見到志田出入男性屋企/佢自己屋企又無相

請大家多多關心貨貨

心軟了

好似真真咁講啲人要嬲都係要嬲佢2週年唔出現 第二日就陪仔姐

其實志田乞人憎都唔係第一日既事

只不過今次再escalate咗個feeling

事實
008個單唔係佢爆響口都無事
何況佢淨係俾コンビニ嘅圖

明的
當年渡辺美我都係咁

貨貨心裡苦

又約埋一齊更blog

@西青

终於有blog喇

殘體狗

一時無留意

2周年アニラ、握手会 お疲れ様でした

無blur啲名

Why u

イベント当日に発売される号をもって、ファッション雑誌「non-no」専属モデルから卒業する本田。約8年間務めたノンノモデルとして最後となるランウェイで卒業式を挙行する。

係時候由欅坂本田翼雞雞接班啦

ching心水清

本田翼取代雞雞個位

26 la

佢ok喎

BRODY編集部
‏
@brody20150821
23小時23 小時前
更多
BRODY 6月号をSHIBUYA TSUTAYAさんでご購入いただくと、特典として折込付録と同じデザインの
W面特大の折り目なしポスターと、乃木坂46 大園 桃子さん×与田 祐希さんのSHIBUYA TSUTAYA限定
ポストカードがそれぞれ付いてきます！ 特典は無くなり次第終了となります。

買囉。。。

轉青憤怒了

若要人不知，真係唔好咁低B

可以空降做C收牙ru皮

春

欅坂48 守屋茜「春、となりに君。」

@paopaoPap
＜FLASHスペシャルグラビアBEST2018年GW号発売中！＞
#FLASHスペシャル #欅坂48 #守屋茜 #あかねん #グラビア

4月25日は #シンクロニシティ 発売日！そして、5月25日のなぁちゃんバースデーまであと1ヶ月という日🎂

そこでノンノ秘蔵（？）写真を公開！お誕生日をお祝いされる21歳のなぁちゃんです☺︎

#ブーケはサイリウムカラー意識
#西野七瀬1stフォトブック
#わたしのこと

2016年、22歳のお祝いは表紙ロケで訪れたハワイで🌴

年々素敵さを更新していくなぁちゃんの「今」が詰まったフォトブック #わたしのこと 、多くの方に届きますように！

ご予約は🎂

#彼女の誕生日祝ってるなうに使っていいよ

続く23歳のお誕生日写真は…持っておらずごめんなさい😭🙏🙇

その代わりではないですが、本日は最後に #坂道姉妹 の2ショットをお届け！西野七瀬＆渡邉理佐が表紙のノンノ 6月号、大好評発売中です♡

そしてフォロワーさんが9万人超え！本当にありがとうございます✨

シンクロニシティ発売記念企画
『シンクロ坂』

本日のお題はSynchronicityの【S】

衛藤美彩がシンクロ！

#シンクロ坂
#シンクロニシティ
#美彩先輩とシンクロ

【月刊エンタメ6月号 W付録①】
クリアファイルは表紙を飾って下さった #久保史緒里 さん #山下美月 さん。
落ち着いた姿と元気いっぱいな姿、両方とも可愛いクリアファイルとなっています！
#乃木坂46 #月刊エンタメ

【月刊エンタメ6月号 W付録②】
B2サイズポスターにも #久保史緒里 さん #山下美月 さんが登場！
キュートな２人を是非お部屋に飾ってみて下さい。
#月刊エンタメ #乃木坂46

【月刊エンタメ6月号 W付録③】
B2サイズポスターのもう片面は #欅坂46 の #上村莉菜 さん。
誌面でもフェアリー感のある上村莉菜さんのグラビアページが掲載されるのでお楽しみに！
#月刊エンタメ

【月刊エンタメ6月号】
4月28日(土)発売の #月刊エンタメ 6月号 は20thシングルで選抜入りを果たした #乃木坂46 の #久保史緒里 さん #山下美月 さんが表紙！
気になるW付録は、２人のクリアファイルとポスター。また、ポスターのもう片面は #欅坂46 の #上村莉菜 さんとなっています！

好似未見過有巴打推d打

以前推d打嘅人都已經....

原來負皮仔推痔田

推守屋嘅人都係

我未死喎

how many負皮仔

欅坂４８

2018仲有呢啲錯

2018都重有人手負皮啦

真心On9

UCCU

乃木恋とセブンイレブンがコラボ、全14話のショートムービー配信

呢個谷得我係清泉

笑左

多謝會員林宥嘉提供笑話

成班不願面對

掉左之前張卡?